5年計劃2025年強制國語教育 10年計劃2030唔唱國歌要打藤

十二位手足被扣押第九日 務必繼續關注聲援

幫幫手推 叫身邊人關注下

五年?? 我估兩年內, 學校範圍內只准講國語, 同中小學唔會再教英文 ...